唔比批鬥食藍店既人係PR手段

等人地開始慢慢食翻 ，覺得無後果
漸漸食翻多咗
如果大家都互相提醒，殺雞儆猴
根本淺黃都唔敢食

PR I fuck u

Fuck PR

公關死全家

推

不服來辯

Fuck yuu PR

等你地慢慢接受翻藍店炸

Fuck u or

食藍可恥

唔比批鬥，就係要你地慢慢接受
同中共一樣唔講得唔話得

又鬥黃
拉

Hi pr

鬥黄係食得鬥多
批鬥藍係鬥唔偽黃

pr又發攻

係你地唔食黃店 日日都食黃店
拿拿臨 LUNCH 同事建議食咩就推薦黃店

條友一早block左